去7-11買香蕉既人,到底係咩心態??

明明街市大把香蕉唔去買, 竟然去7-11買

7-11 既香蕉通常又殘又黑

食一條都要向你交代？

咁香蕉對某啲人嚟講有其他用途嘅

食蕉嘅心態

下 條蕉要嚟食㗎咩 樓主傻仔